今晚有無女仔入黎飲酒

男仔就有

柒撚夠未呀 成日開呢d post

搵你老母同你飲啦柒頭
飲你老母啲西水都得

Pmed

不碎無歸

點樣睇pm

Pm到自然睇到，反之亦然

好深奧。。。

push